救命有無人幫下我覺得自己可能變弱智

我得18歲，之前睇醫生話抑鬱症，食左年幾藥，停左藥之後而加個腦好似轉唔到，好驚

又幾好笑

認真驚

講多啲嚟聽下？

點解抑鬱

Same

心病還需心藥醫

係咪類似咁

停左先搞D咁既野

係
冇咗情緒
記性好差

但又無想死，最恐怖係個腦明明咁但係又可以正常同人溝通

真
日日扮正常
其實成日心不在焉

我真係唔想食番D藥，啱啱停左個幾禮拜就咁

啱啱停藥有機會係咁
身體未習慣
你係自己停定醫生停
你食咩藥 食幾多mg

pristiq，醫生停，食淨四分一先停。

知唔知份量呀？

pristiq都ok
通常減藥嗰陣都會唔習慣
可能諗嘢/身體怪怪咁
你幾時去覆診呀？

其實醫生話停左就唔洗再睇，點知而加

慢慢嚟
咁樣好正常嘅
你如果幾日後都係咁就打去問話洗唔洗再睇

放心 唔會蠢咗

過一排就無事？希望好返

你等多一星期 仲係咁就打去book
依隻雖然新藥 但我見唔少人食
其實應該幾靚(藥質)

記住依幾日 做下啲自己鐘意嘅嘢
減下壓 冇乜興趣就做下運動自己拉下根
對情緒有幫助嫁

算數由得佢

其實有機會係焦慮症復發，好唔好得番

係唔係最近好多嘢發生令你好緊張好擔心呀？
焦慮症 如果 睇醫生/見心理學家/接受心理治療 其實好多人可以好翻嫁

我覺得好矛盾，我覺得自己個人無乜感覺，但係又有symptoms，所以我擔心自己係咪就尼痴撚線

矛盾？點樣矛盾？
冇感覺？specific少少？

即係話有焦慮啲症狀但係個人又好似冇乜情感 但係我又會發脾氣鬧我屋企人， 其實我係咪諗多咗 其實情緒麻木一早好返

你發脾氣有機會係因為本身份人好tense/anxiety level好高
即使你覺得自己冇乜情感 但可能你壓抑住咗喎

我唔覺得你諗多咗喎 每個人同情緒相處嘅方法都唔同 但麻木咗唔代表你'好返'咗

其實會唔會係過份關注自己 點點點 先會咁

抑鬱症搞鬼

um... 我又覺得唔係
反而你可以試下 關注多啲自己
感受下多啲自己現在嘅感覺

同記得
感覺未必反映真相
但感覺對你嚟講就係最真實

你驚唔緊要 驚係ok嫁 慢慢嚟

我淨係想變番以前咁

你覺得你以前係點？

有情緒，個腦轉得好順

食咗藥的確可能令你感覺到冇咗情緒
呆呆滯滯咁
你睇下停多幾日仲係唔係咁？
如果仲有問題就見醫生？
你係唔係同屋企人住？定自住？

真係啲藥？ 我記得冶療初期，用 pristiq加鎮靜劑 之後再用 zoloft 仲有你唔係話過呢隻藥係靚藥咩 之前食緊嘅時候就有呆呆滯滯依家冇啦

靚藥唔代表佢冇副作用 因為精神科藥好睇個人同隻藥夾唔夾

你意思係pristiq+鎮靜劑 就呆滯
淨食zoloft就冇事？

應該係鎮靜劑

我食勁少已經吸左毒咁

其實係咪停藥未適應啫

係咪停藥出現呢啲情況都係正常， 要等一身體慢慢適應

係呀 等多幾日睇下好唔好啲啦

厲害

我覺得自己理解力下降，其實係咪我自己認為定係真係都唔知

成日好懶

咁藥物本身有令你腦嘅分泌唔同咗
我都見過人停完藥唔習慣
所以你幾日後係咁就打比醫生book/問姑娘咁係唔係正常

你學生？

係呀

停咗課 又咁樣 其實一定會懶咗嘅
全世界都會

我又唔會話冇記性通常D人出現嗰啲徵狀都會冇記性

我明明覺得自己無理解力，但係又可以聽人講野比反應，我真係唔明問題出喺邊